人的記憶 是會生鏽

人的記憶 是會生鏽....

呢樣真

認命？點樣認命

不能